香港已被制裁，香港九龍新界冇得避，大家快啲走資呀

外資一定好快走，大家快啲換美金保值

補link

等埋流浮山刀手一齊走

好多人訓咗啦

美金 or nothing

走呀！！！趁仲有7.75快啲走

至於點換美金大家可以睇呢到

Pish

有用post pish

買外幣計叛國

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

依家去銀行換曬d 錢做美金

好多人排緊？

咁你仆街等到2046
我走先